求大神p走右邊班人

我想像到有一張會係全藍

第一張就收左皮

屌係咪盲架上面班人 佢crop咗啫嘛

屌今次咁正經